聽日阿媽要自己一個食飯

每年阿媽都好想去睇舞火龍，
但以前中秋都掛住同朋友出去玩，
冇好好陪佢。
今年想陪佢出去行下，
但偏偏中秋正日都要返工，
仲要凌晨先放。
做一份唔鍾意嘅工，
錯過左珍貴嘅時刻，
又冇勇氣辭職，
覺得自己好冇用。
諗起聽日阿媽自己一個食飯，
就覺得自己好不孝更冇用

同咗感

唔一定要等中秋先陪
有心陪佢就得

平時對阿媽好啲
日日都係可以係中秋

平時多d陪佢啦 佢會感受到既

後日好似都有火龍

audit?

係咪做 call centre?